倉鼠藥免費送

今日帶鼠鼠睇醫生 但都係捱唔住岩岩走咗
睇獸醫真係好貴 成900蚊 啲藥就咁掉咗好浪費
而家免費贈送 要既留tg

rip

唔好咁難過，🐭會喺天堂活得快樂

多謝

rip

btw咁貴 夠你買好多隻

附上可愛照 唉

啲藥有抗生素 有止痛 消炎 有維他命藥 加入水到
仲有草粉 健康食品

養左幾耐？ 乜病？

年幾 整傷骨

Rip鼠鼠好可愛

最近喉嚨有D痛 但唔想曬錢睇醫生

唔該曬

去後樓梯執包老鼠藥咪得，使咩用咁多錢

係鼠定你你食唔得喎

鼠都食得 點解我唔食得 你冇病吓

冇人要 ？推

咩事死呀

有意想要維他命水 最近我隻鼠鼠都病得好嚴重
Btw rip鼠寶

*維他命藥

有冇tg？

自己跌親內傷

我個隻又係突然有一排腫哂，完全唔知做咩
但過下過下已經歲半

都想要維他命水俾佢

btw rip

維他命水已經留左俾人 sorry 你會唔會想要其他？